gaming laptop 好介紹

小弟部laptop電池發脹所以想買新gaming laptop,想搵一下介紹

要求
：good /fair sound quality
: under $18000
: RTX 2060 or under

信仰之眼

留名

要好聲 唔好買msi
買asus rog m15
或者dell alienware M15
Gigabyte Aorus 15G

2060 or under?
姐係有2070你都唔要？

無計，人在澳洲電子稅好貴

ASUS A15